---
title: "Hacker Termuda Dan Terhebat Saat Ini"
post_highlight: ""
author: "KyataMedia" 
date: 2011-04-02T13:40:27Z
PublishDate: 2011-04-02T13:40:27Z
Lastmod: 2011-04-02T13:40:27Z
slug: "hacker-termuda-dan-terhebat-saat-ini"
categories: []
tags: [Hacker]
cover: "http://1.bp.blogspot.com/-XEFYyY2NBCI/TZa9LeEXIoI/AAAAAAAAAGI/4Q4AUaVLyd4/s1600/200px-George_Hotz.jpg"
draft: false
---

<div class="fullpost"><div style="text-align: justify;">adalah George hotz AKA Geohot,million75,mil,dream,hax0r</div><table cellspacing="5" class="infobox biography vcard" style="margin-left: 0px; margin-right: 0px; text-align: left;"><tbody>
<tr class=""><th scope="row" style="text-align: left;"></th><td class=""><span class="nickname">remaja kelahiran&nbsp; </span>2 Oktober 1989 Glen Rock , New Jersey , USA</td></tr>
</tbody></table><div style="text-align: justify;">Pada usia yang masih terbilang masih sangat muda yaitu 17 tahun tepatnya pada 8 Februari 2008 dia sudah </div><div style="text-align: justify;">berhasil membuat semacam software Booting untuk meng unlock iPhone yang sejatinya hanya bisa di gunakan dengan Operator AT&amp;T saja.maka tidaklah berlebihan jikalau dunia Hacker menobatkan George hotz adalah hacker termuda dan terhebat</div><!--more--><div style="text-align: justify;">untuk saat ini (2008-2011).</div><div style="text-align: justify;"><br />
</div><div class="separator" style="clear: both; text-align: justify;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-XEFYyY2NBCI/TZa9LeEXIoI/AAAAAAAAAGI/4Q4AUaVLyd4/s1600/200px-George_Hotz.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="222" src="http://1.bp.blogspot.com/-XEFYyY2NBCI/TZa9LeEXIoI/AAAAAAAAAGI/4Q4AUaVLyd4/s320/200px-George_Hotz.jpg" width="200" /></a></div><div style="text-align: justify;">Gb. George Hotz </div><div style="text-align: justify;">di bawah ini adalah list dari bukti kehebatan dirinya dalam dunia hack yang telah di publikasikan:</div><div style="text-align: justify;"><br />
</div><div style="text-align: justify;"><b><u>Hacking Apple iOS devices</u></b></div><div style="text-align: justify;"><br />
</div><div style="text-align: justify;">Pada tanggal 3 juli 2009, untuk pertama kalinya George hotz mempublikasikan purplera1n</div><div style="text-align: justify;">perangkat lunak jailbreaking iPhone 3GS melalui blog resminya.</div><div style="text-align: justify;">Pada tanggal 11 Oktober 2009, pukul 03:33 Hotz merilis blackra1, jailbreak untuk semua model iPhone dan juga iPod layar sentuh.Pada tanggal 25 Oktober 2009, Hotz merilis Blackra1n RC2,sebuah pengembangan dari blackra1n senelumnya.Versi ini memungkinkan MC Model 2G iPod sentuh (iPod sentuh generasi ketiga yang berkapasitas 8GB) dan iPhone baru 3GS.Pada tangal 31 Oktober 2009, Hotz mengumumkan rilisan mendatang yaitu Blackra1n RC3, versi ini juga mencakup blacksn0w yang memungkinkan untuk membuka iPhone untuk semua jenis SIM menggunakan blacksn0w RC1.blacksn0w sendiri awalnya dijadwalkan</div><div style="text-align: justify;">untuk dirilis pada November 4,2009, namun ahirnya hasil test di pindahkan ke ke tahap 3.blacksn0w sendiri sempat menjadi topik #1 pada situs jejaring Twitter sesaat setelah GeoHot merilis nya.</div><div style="text-align: justify;"><br />
</div><div style="text-align: justify;">Pada tanggal 10 juli 2010, Hotz me3mpublikasikan bahwa ia telah berhasil menjailbreaking pada sebuah iPhone gnerasi ke 4 yang berjalan pada IOS 4.0.sebagai bukti Hotz memberikan gambar pada perangkat Cydia.Hingga ahirnya pistingan ini pun di blokir dari Pandangan publik.di mana Hotz mengecap bahwa Gambar tersebut sudah jelas palsu yang di alamatkan pada dirinya untuk di benci.Pada tanggal 13 juli 2010, Hotz menyatakan Pengunduran dirinya dari Komunitas iDevices hacking,ia megatakan bahwa semua tak menyenangkan seperti dulu, dan&nbsp; orang-orang terlalu menganggap serius sesuatu yang ia anggap hanya sebatas selingan saja.</div><div style="text-align: justify;"><br />
</div><div style="text-align: justify;">Pada tanggal 8 Oktober 2010, hotz menegaskan telah meluncurkan jailnreak nya pada 10/11/10,suatu hari setelah rilisnya GreenPois0n.dia juga membukukan gambar limera1n berjalan pada iPhone S 3GS, iPod sentuh generasi keempat,iPhone 4 dan juga iPad.</div><div style="text-align: justify;">pada 9 Oktober 2010, Hotz merilis limera1n Beta 1 - tapi tanpa dukungan 3GS.</div><div style="text-align: justify;"><br />
</div><div style="text-align: justify;"><b><u>Membobol PS3</u></b></div><div style="text-align: justify;"><br />
</div><div style="text-align: justify;">Tak perlu diragukan lagi dengan kehandalan pihak Sony dalam menciptakan PlayStation 3 yang cukup berhasil sejauh ini mengurangi upaya pembajakan game. Dengan kombinasi yang cukup kuat antara hardware dan software yang ditanamkannya, apalagi dengan Blu-ray, membuat PS3 cukup terjamin dan hanya bisa memainkan game-game legal saja alias yang berbayar. Tapi ternyata kegagahan dan rasa percaya diri tersebut kini harus tandas karena PS3 telah berhasil dibobol George Hotz</div><div style="text-align: justify;"><br />
</div><div style="text-align: justify;">“Saya telah membaca/menulis akses ke memori sistem menyeluruhnya, dan HV level untuk mengakses processor. Dengan kata lain, saya telah meng-hack PS3. Sisanya hanya software saja dan saya balikkan.” katanya. “Saya sudah melakukan pembalikkan beberapa.kali, termasuk LV0 dan LV1. Saya juga telah membuang NAND tanpa menghapus atau melakukan modifikasi pada chip-nya.”</div><div style="text-align: justify;">Namun tampaknya dia belum siap untuk mempublikasikan pengetahuannya tersebut. Sementara itu, solusi untuk pertahanan PS3 pun belum ditambal sama sekali, Sony masih bisa menghambat keberhasilannya. “Sejauh melakukan eksploit, saya belum akan mengungkapkannya. Teori ini benar-benar belum ditambal, tetapi mereka dapat membuat implementasinya menjadi lebih sulit.Selain itu, untuk alasan yang cukup jelas saya belum akan mempostingnya. Saya berharap akan menemukan kunci dekripsinya, </div><div style="text-align: justify;">sepertinya itu tertanam pada hardware-nya. Semoga saja tak jauh berbeda seperti iPhone KBAG.”</div><div style="text-align: justify;">Hots sendiri mengaku sistem yang dibuat oleh pihak Sony memang cukup aman dan membutuhkan waktu 3 tahun, 2 bulan dan 11 hari untuk memecahkannya, mungkin. Kalaupun ada yang benar-benar akan menghancurkan sistem aman ini, tentu orang itu benar-benar hebat sekali".</div><br />
</div>